有無係外地工作既fresh grad ？

可否分享下做邊行同點搵到？

pish

Pish